"Wij moeten burn the house down!'
zei het konijn's stem en Alice riep zo hard als ze kon, 'Als jij.
I'll set Dinah naar jou!"
Er was een dode stilte direct en Alice dacht bij zichzelf, 'Ik vraag mij af wat ze zullen doen!
Als ze geen zin heeft, ze nemen het dakpaneel uit."
